（急問） 香港有咩海南雞飯好食？

好想食海南雞飯, 香港邊度有 出名好食嘅 星馬菜？ 海南雞飯？

Push

蘋果日報都介紹過幾間 但係睇落似打手廣告

九龍城金牌？

西貢市中心

美心

我現在立即屌你老母

未聽過係咪好出名？

叫咩名

深水埗泰潮

叫金雞，都多人正評嘅

淘大有一間不錯的 唔記得名
係kfc 牛涮鍋隔離

大角咀 文華雞飯

泰式個間? 幾正
尖沙咀海南少爺都ok

利申 打手

唔撚係呀 嗰間垃圾

好垃圾咩
可能我之前食過嘅真係太過垃撚圾

係呀 後巷個間

荔枝角 老母雞 係無骨海南雞飯

蕃薯精

大家樂去骨海南雞

我食過一次超級垃圾
雞肉霉嘅，完全冇咬口
雞皮重油，證明唔新鮮
可能我唔好彩

認同
懶係正宗咁
隔離街星洲總廚都好食過佢

OK德

西環 泰船面 出奇地好食

JOE

個人喜好
佐敦 拍檔（係白加士街）
無骨海南雞

柏檔
係咁加價 冇食好耐

留名，我都想搵間係正嘅海南雞

勝利道有間但係唔記得咩名

荃灣天橋落樓梯果間好食過栢檔
成日拉女友去食

金雞？

係呢間啦thx巴打
次次入去都2 個大雞

元朗南香雞飯
同新加坡一樣味

都係個句

淘大柏檔 世界第一

認真，一啲都唔好食
勝利道果間勝利小廚好食好多

文華東方

拍檔

勝利

百分百(雖然連鎖但真心唔差)

真心

丸記

你google下啦 個人認為 以上好食 勝利應該差咗

我都數小咗佢 佢都唔錯

九龍城金雞 雞正 飯唔得 醬ok

係唔係近千色果間
千色有間 好正 但唔做晚市 淨做午 佢架映多仲正

拍檔難食咗好撚多

西九龍中心8樓水門
30蚊平靚正

好多年無食過，我覺得泰潮係OK
最好食我都係覺得西貢後巷個間，以前返工成日渣架公司車入去食晏

hyson 對面棟大廈個間食過一次我就覺得一般

呢間有衝動過 未試

係啊 佢椰漿飯 都好高質 但係每次都忍唔住食海南雞飯

去啦去啦，個油飯好香雞味
仲送一碗清雞湯

我都食雞飯加多士

小去 果層多野食 檔咖哩野幾正

南山邨南豐

紅磡 泰阿萊
以前都覺得勝利好食但係越做越差又貴過人

我係北角食 但收埋皮啦 係差咗唔小

勝利小廚，除左個TB老細西面左D，佢個價算性價比高。

而家幾銀

天一

西九食過真係性價比奇高

真係講差咗唔小 應該咁講 冇期望可以 有期望就算啦

法國餐廳

48

筲箕灣南驛

個人覺得好時唔錯

西貢金雞

6/7年無去過
以前成日去 好好食
係衰坐得唔舒服

天天

正 但唔係碟頭

金雞好撚難食 啲廣告捧到上天 on99

荃灣 新樂園同金雞 仲有太安樓果間

之前柴灣有間泰色食係勁好味 d雞勁滑..汁又好味..加錢個椰子湯又係勁正 但執左
遲d係天后開返舖..希望都係咁好食

佢啲飯真心正

西貢金雞
天天海南雞

有冇人食過曼谷食堂?我覺得唔錯

同好

Ac2

City ac2

比較想問海南雞飯起源係邊

又泰國
又海南島
又新加坡

留名，港島邊到有

美心mx

太安樓？

Hopa house
新加坡文華級

越做越差
得個平字
反而我覺得翠華唔錯

翠華，中環總店

黃埔祥榮

朗豪坊 food court有間都唔錯

問到就快週經啦
九龍灣megabox個頭有間外賣雞飯都幾好食
另外元朗孖寶 快餐美心

西貢 金雞

呢間好食

不過份量少左d

真心，唔好再幫趁拍擋，仆街藍絲店舖屌佢老母

呢間得個平字 望落一啲都唔開胃

阿媽海南雞

上環雞功房

如果突然牙痕 講真 附近大家樂個海南雞飯絕對有驚喜
51蚊連杯可樂 出面普通無名氣既海南雞飯都唔止呢個價
雞份量又多 仲要去骨 個汁仲要正到仆街
撞手神 碟雞 雞肉同雞皮仲會有啫喱
好過唔少出面白切雞當海南雞

碗油飯狗都唔撚食呀

你食開屎？

係個飯差D

機場5樓到港層間一粥麵

開咗間天天

Cityu Ac2 can

尖沙咀雞匠

[black]大家樂[/black]

中環 Grill

大角咀文華

個餐仲送埋碗肉骨茶，真係稀有隱世餐廳

上環泰妃雞

垃撚圾，咪再推了

勝利小廚

味皇嘅無骨酸辣雞飯

天水圍天一地下果間 好正

第五頁仲未有人提跑馬地養和

星洲名廚

真係唔差 不過上面連金雞都可以話難食
應該香港有邊幾間係放得落口

沙田廣場 有間海南雞 係百佳隔離 無得輸
食過最好味嘅海南雞

泰妃雞

大快活海南雞飯

北角 城市花園，泰好味
雞嫩，唔鞋，雞皮唔肥，油飯唔油
成日食

好時

旺角泰妃雞

旺角勝利小廚 ，不過愈食愈貴

食過一次
雖然貴 但唔差

沙田德興?

鰂魚涌隨心🙋🏻‍♂️

我覺得好好食wo
52蚊啲雞勁滑 三隻醬都好正

城大ac2

南尸手

⼀*
西貢市中心 後巷嗰間泰國小吃

機場泰潮
其他分店就唔知了

南駅

Grand hyatt 不作他選

謝斐道莎巴
不過幾貴下

勝利小廚，以前好食d,而家無咁好食

九龍城

中環old town

雞匠 小店係尖咀
成日lunch食 唔貴 60蚊
大大份 油飯仲有個入味雞湯同野飲
好撚掂

寶琳 OK德海南雞

佢個辣醬係幾好食，但係啲雞真係麻麻地，仲要個湯係南瓜湯 完全唔夾

個人覺得海南雞精隨係個黑色醬度
一定要係結結地半甜半鹹
有d垃圾海南雞飯連個醬都係泰式醬
屌佢老母

三款有曬先係正

食過 真係好正

on9 食過幾次都覺得一般 d雞又鞋

南駅我食過貴d果隻
衰d講
我返去食拍檔好過
唔可以話難食
但好唔值
成8 90蚊